依啲質素嘅男人喺香港算咩level？

top3

萬gay

差過連登仔少少

點先擁有到

眼糞糞啦傻仔

this no gd

this is last two lor -..-

講緊咩

不得了

識打扮下 可能d so多 睇落冇咁乾淨 靚仔就一定唔關事架喇 但個樣實正常過 連登D76樣柒毒撚幅射仔

你啊？？？

危險人物醉愛道友

廢青

最尾好正ig??

kinlongchan

。。。想tell樣嘢你g但😂😂😂😂😂

我要沖涼了😢👋🏻

沖到起泡無水🙏🏻

d水夠洗2次頭tim a

天橋底d乞衣level

一搬貨色

唔算靚仔，中上啦，識打扮姐

tell..

唔乸係掛which god

meex

見到唔小心笑咗估唔到傻籽咁好taste

估唔到...

睇外國人好好taste一返香港跌wet應該係港男問題

唯一認同你係睇架仔

又話mk

笑到我仆街屌

佢查實

屌冇撚咁樣

連登仔講說話無句真

好羨慕你

Yesupduck就up

你dont忘記佢7...............

近南居然係god........好大打擊🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

Look je

相一好柒，最尾幾型，同一個人黎?

留鬚

死gay佬

乜撚嘢

放低一張

底， 60 分